打和都出局架啦，沖上去攻博一搏啦

仲在乎輸多一粒？
賭輸左姐，有得簡咩？
瀨個龍既人唔識波？

咁樣衝上去 追返一粒既機會大啲定失多一粒既機會大啲

都冇時間，一粒又係輸兩粒又係輸，
落後緊好多龍都衝上黎最後一搏架啦

追返一粒=和, 冇咁柒
輸多粒=冇分別

你叫紐失啦

死球就話衝啫
你生波要衝嘅一係就衝去最前頂波屈下高
走去中場位扭波，仲要扭失
笑死人咩

你都識講打和都出局
上去追和都冇用你上嚟做乜

佢地未肯定另一邊踢成點
梗係有得和都和，仲有1%生機
反正輸出線機會係0

和都出局，唔差在柒多幾分啦

佢作為龍門都唔介意整花佢D失球紀錄
都唔明你地笑咩
再講 以佢身型爭頂根本玩哂
衝上去試下好正常

紐失波係柒，但都唔夠前面班仆街柒，韓國都攻唔入

唔撚係死球仲前過兩個中堅衝乜撚野呀屌你老母臭閪弱智仔

巴打識波

唔撚係死球衝乜鳩？ 仲前過中堅 反效果

佢係去爭頂咩

冇時間等死球啦，站著死？定放手一搏？

柒撚到無眼睇

世界級笑話

佢爭頂勁過中堅 梗係佢去頂啦

其實明眼人都知咩事
搵下野黎笑姐
樓主睇開d

但你扭失真係柒嘛

其實冇咩的係樣衰d 同買左波個堆屌柒你

自己上去中堅又留係後面

企係中場都唔知傳唔傳波俾你好

太多小學雞

沖上去射波唔係沖上去扭波呀